食煙jj真係好自私

搭緊巴士
隔黎果件仆街好臭

火車頭自私啲